溫書啦 唔好再上LIHKG

各位巴打幫我一齊人手置頂

1

2

3

4

ok

曲線十連失敗
溫書先

啱呀

但係我開完post又想繼續上

成班友根本係同系派嚟擾敵

巴打讀咩

屌 唔想溫

四

不要再說了

Ok

停唔到手

sem議員

買完杯starbucks繼續溫

屌

啱

唔想溫啊屌

關我地鳩事

繼續置頂

多謝提醒 出返去先

Push 但我上緊

屌冇動力温

應承自己溫 點知三日加埋溫唔夠一個鐘

讀咩書呀 都爛Grade架啦

PS準備唔過2

仲有3個exam未溫過

一齊墜落啦

我上個sem唔過2

屌你

我想入你個系

我上個sem都係啦

仆街你做乜stalk住我連登AC

琴日個科成題大題做錯左
無左成份卷1/4分

你邊個呀

Okokokokojokijkk

唔想溫啦

好

星期二考啦
一頁都未溫

考完1科，仲有5科

part time得2科
但下個星期可能OT

有一科個PK Lecturer玩答錯 - 分 有part成30分

溫書溫書 依家唔勤力 第時唔洗勤力

OTOT 依家唔OT 第時唔洗OT

上年有份exam做唔到一半
final都有B

麥相認

聽日exam

夜晚後悔照早冇去溫書但係第二日繼續hea

聽日星期日呀
星期一交紙
仲係凌治達人